{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 블룸비스타 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時までです。 キャラクタールームの場合、チェックインは午後4時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。 この時間を守ってください。 また、チェックインの際、人数確認のため基準人数をご確認ください。 連泊商品は一泊利用が不可能で、一泊予約を行った場合は当日を問わず全額キャンセルが行われます。 駐車は無料でご利用いただけますし、客室はすべて禁煙です。 また、客室にはバスタブがありません。 追加費用については現場でお支払いいただく必要があります。 朝食は1人当たり25,000ウォンで、宿泊客はフィットネスセンターを無料でご利用いただけます。 サウナは満5歳未満の方は入場が制限され、宿泊客は50%割引された価格でご利用いただけます。 建物内にはランドリーがあり、洗剤は個人で持参する必要があります。 また、B棟1階にはモダン&カジュアルPUBであるKitchen 316が位置しており、平日は午後5時から24時まで、週末は午後4時から24時まで営業しております。 交通的には京畿道楊平郡江河面江南路316を住所で検索してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "キャラクタールームの場合、チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "キャラクタールームの場合、チェックインは午後4時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "連泊商品を予約した場合、一泊利用はできますか？",
            "answer": "連泊商品は一泊利用が不可能で、一泊予約を行った場合は当日を問わず全額キャンセルが行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブはありますか？",
            "answer": "いいえ、客室にはバスタブはありません。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はフィットネスセンターを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はフィットネスセンターを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "サウナは満5歳未満の方は入場が制限され、宿泊客は50%割引された価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "建物内にランドリーはありますか？",
            "answer": "はい、建物内にはランドリーがあります。ただし、洗剤は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キッチン316の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キッチン316は平日は午後5時から24時まで、週末は午後4時から24時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "交通的にはどの住所で検索すればよいですか？",
            "answer": "交通的には京畿道楊平郡江河面江南路316を住所で検索してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 457
    }
}